(資深戲迷請入) 吳宇森四套港產神作，你會點排？

我先，由上至下

辣手神探
喋血街頭
縱橫四海
喋血雙雄

<英雄本色>喺我心目中係永遠不能被超越，所以唔計呢套
呢四套有得比下

竟然無英雄本色？

喋血雙雄
英雄本色
辣手神探
喋血街頭

縱橫四海抵唔住時間考驗，依家睇有啲老土。

辣手神探根本係一套動作遊戲嚟

我個人排
喋血街頭 > 辣手神探 = 喋血雙雄 > 縱橫四海

我上面講左點解冇<英雄本色>

Sor, load 慢左

諜血街頭有兩個ending,一個係梁朝偉口係office殺李子雄，一個係兩個出去再打鑊金，李子雄一樣係死。

借個位

台灣同中國人學識廣東話後再睇周星馳啲戲會唔會有另一翻滋味?

吳宇森喋血雙雄意境最高
超前佢其他戲太多
英雄本色都入倒流既
佢其他都係花生動作商業片

英雄本色係無容置疑嘅神作

喋血雙雄 > 辣手神探 > 縱橫四海 > 喋血街頭

喋血街頭

最暴力
肯定係英雄無淚
打越南仔

最深刻印象
係開始煎漢堡包
切籮友肉

喋血街頭>> 是但